絲打拍左條片講下越南文化

有無Ching 想要知道越南啲咩野事
都可以講下俾大家知

唔錯~

越南叫雞係咪好平

越南叫雞的確係好平

唔錯

年初去咗胡志明市朋友婚禮
佢話越南人多數二十五六歲就會結婚
咁有冇過咗呢個年紀但未結婚嘅？
同埋點樣溝越南仔

越南人會比較早啲，我地華人唔會，我媽咪33歲先結婚 😂
其實我上禮拜有po條片點溝越南華人女，但溝仔暫時未唸到 😂

你係香港人定越南人?

樓主藍絲黎
頭幾條片仲教大劣人廣東話

我自己就係香港人
片主就係越南人

Đít con mẹ mày

話唔定就係因為我啲片
廣東話先逃過被消滅既命運

佢有分南部北部口音同用詞

絲打越南人?

絲打係越南華人

越南緊係講1127 啦

越黎越貴啦

好靚女

怪怪地啲廣東話
好得意 唔知點解一聽就聽得出
好似聽澳門廣東話咁

支持啊

去過兩次越南，好舒服

已經算近我地講
我係胡志明市聽個啲仲得意
講廣東話聽落似講緊越南話咁
有啲似唐老鴨講廣東話
幾特別 變左分支

片主話多謝嗮 😂

哈哈咁每個地方有唔同既口音啫

多謝咁多巴打支持

想問下如果純粵語去到越南溝唔溝通到?

胡志明市既華人地區應該ok既
其他地方就難啲啦

藍絲？樓主黃過你條底褲

垃圾連登仔幾時先識fc去防分化撚？
咁都有15個正評

胡志明市邊度比較多廣東華橋集中？想了解下

有少少似同真正既ABC用廣東話溝通咁
發音雖然唔正不過都明
最過癮係大家既terms都有D分別

第五郡最多華人
算係果度既華人區
另外第十一郡都算多華人

G持
絲打好靚女

多謝巴打

樓主係咪處

我今日係處

想食

屎眼呢？

祝妳做得住

越南仔好低質素

胡志明貴唔貴租

興趣拍啫

睇地方但一定平過香港、台灣

廣東話本身就有好多腔片
一般將西關腔當標準

到依時依刻都無一啲民族意識
都打到嚟仲係到吃喝玩樂
咁鐘意越南就走啦好嗎

拉